我有個大膽嘅諗法

聽人講本地遊可以30人
咁我淨係接香港人
係咪人人都可以係導遊

push

咁你想點？

咁大膽得唔得㗎

我都好驚
如果一日有千幾二千團點算好

維園至中環一日遊？

推，手足做導遊

想搞事？

文化遊

中西區咁多古蹟

這想法不得了

鳩嗚團

Try try 佢
全民導遊

非常邪惡嘅諗法，我鍾意

無問題架
黑狗慣常做法都係每人派$2000告票
叫你自己上庭慢慢同個官解釋

咁邊有客

本地社運歷史文化深度遊